是日宵夜 冰花煎餃

包野係就過期促銷，做緊半價，36hkd 30隻，所以買左包試

個粉水係麵粉一湯匙，水9湯匙，同少少油

第一底我個粉水溝得唔夠稀，然後又落太多，最後變左1 pat野

雖然已經食飽，但嬲嬲地再整多次，今次就落少左水，第二餅好過第一好多

1

今日我都食左cheating餐

夜晚晚食咁多

我最近一個月返廚房工，已經肥左唔少

肚餓了

唔緊要啦 你好快去返之前腿好粗果陣既城仔

冇食夜晚，後面果8隻純粹為啖氣

擒 你要食多d先得

宵夜會唔會太大份

結左婚仲唔叫老公出去買野食？

成日覺得宵夜唔可以食少少，咁樣到喉唔到肺，一定要食到飽

屌你咁夜出post

宜家幾點呀
一係唔出 一係咁夜先出

呢種唔係叫羽根餃子咩

香港好似冇樓主嗰隻

你都唔關心家姐嘅
未裝修好呀

唔要

藍色嗰支係WD40?

係咪要冚蓋?

原來有咁既包裝
邊度買

半夜起身屙尿睇到
依家訓唔返啦

夜晚特別好味

咁夜出大家可以一齊餓

我都係上網search個名，呢隻係日本雜貨店買

我有，咪叫姐夫去買野食俾你